警謊江Sir :扯開許智峰眼罩再噴胡椒噴霧先有驅散作用！！

民主黨立法會議員許智峯昨晚（1月1日）在元旦大遊行結束後，於銅鑼灣軒尼詩道及渣甸街交界行人路與警員理論，被防暴警員兩度扯開眼罩，及遭多次近距離噴射胡椒噴劑。警察公共關係科高級警司（媒體聯絡及傳訊）江永祥今日在警方記者會上解釋，當時許不合作，「消極抵抗」，又指許有帶眼罩，「唔知係咪佢恃住自己有帶眼罩，所以唔係好怕我哋胡椒噴劑，所以同事拉開眼罩，使用胡椒噴劑。令到驅散行動更有效。」

江永祥指出，昨晚上 7 時許，銅鑼灣怡和街警及波斯富街附近掃蕩，大部分人堵路、叫囂、挑釁警務人員，警員多次用藍旗黑旗警告，人群拒絕聽從指示；至 8 時許，為恢復道路秩序，警方進行驅散要求和平離去，「你所講嗰名男子（許智峯），喺過程中拒絕離開，唔離開不特止，仲要唔聽從我哋指示。」

江永祥又指，過程中曾要求許回到行人路，「唔合作，消極抵抗，繼續糾纏，同事曾經畀過警告，同佢講如果再唔離開，我哋可能會使用胡椒噴劑進行驅散。當時呢個人有戴眼罩，唔知係咪佢恃住自己有帶眼罩，所以唔係好怕我哋胡椒噴劑，所以同事拉開眼罩，使用胡椒噴劑。令到驅散行動更有效。」

你班仆街恃住自己有槍唔聽民意

根據佢啲歪理，遲啲開槍唔係射軀幹，槍槍爆頭，令到驅散行動更有效

顏色水係咪要除嘥衫先射？
催淚彈係咪要整開嗰口，對眼先射？

sir 你老母

你老母肛門蛇食💩

但佢唔係一般人
佢係黎監察你地執法呢

根本佢係地下黨員